陳雲：暴力衝突被被區選消解了

希望大家唔好俾佢睇死

陳雲：今晚在旺角彌敦道搭車，全線開通，久違了的巴士和隧巴全部出現，而道路如幾日前一樣，並無修好，根本幾日前已經可以通車的。
太子站的連儂牆消失，不是給清洗了，而是沒人貼。封閉的站口重開，深夜不再有人坐在站口的台階上談社運和掌故。太子站墓碑已拆，沒人燒衣，頗乾淨，只有一些孤零零的鮮花。
太子站831以來的殺人怨憤，幾十人在站內死亡，區議會選舉一次過化解。
泛民區議會大勝，遲些用雷動計劃，立法會和特首選舉也可以勝利，踢走共產黨。正如共和黨海外發言人Solomon Yue在推特說的，香港人沒有普選制度也一樣可以踢走共產黨，贏得民主和自治。
一個無實權的地方諮詢性質的區議會選舉，已經令市內所有暴力衝突消失，恢復一片祥和，本地商場、國際商家及居港外僑，個個笑逐顏開。
美國被泛民呼籲的圍堵紅隧和理工大學堡壘戰欺騙了感情，被香港人過了一棟，美國政壇中人，已經不再用Twitter譴責港共政府殘暴，他們無不心內暗呼：「香港人，你好嘢。」

又扮中美坐上客？
人地美議員識你陳雲老鼠咩

你陳雲邊位